大家從今日起應該杯葛身邊做警察既朋友

唔好再講警察裡面都有好人

依家警察出黎執勤等同爛仔

但警隊裡面無一個組織無一群警察無一個差人話過警隊唔o岩

咁佢地成班人就係一伙！

七百萬香港人應該係朋輩間孤立每一個警察！

一個都唔識
冇得杯

推

七百萬人要孤立果六萬人

到今日先醒覺？

跟本入左學堂就會令佢無晒朋友跟住洗腦

仲有cctvb記者

沒朋友做差佬

唔同狗隻做朋友的

5年前割晒啦 有品點會做狗

+1

仲從今日起
2014年已經BLOCK 哂

唉屌,
當年開始就應該要係D 黃既大量JOIN警隊啦, 有事時放軟手腳啦
點知調返轉叫D黃既警察QUIT喎都ON99

而家淨返D藍既係入面

杯左好撚耐

以前識個fd 後尾當差之後佢自動消失

連燈仔先知先覺，依家希望杯葛警察成為香港風氣

循制度規範唔到，就要由朋輩間杯葛做起

+1
我都想可以中立同理性，但睇完呢排班撕紙狗表現，我屌你老母呀死黑警，年年洗我哋幾百億，養埋一班垃圾，聽日開始，喺街見你一個，屌你一個，含家剷，仆街。

起曬底save底曬d相先杯葛

重起咩底，成個警隊就係一個團伙！

明明有錯明明唔跟警偷，制度都制裁唔到佢地

咁市民係無可能中立咁睇佢地

一早杯曬

杯葛佢老母呀！

失控喇

杯葛哂所有打政府工既人啦
根本蛇鼠一窩
有良知既一早辭職唔做公務員

無警察朋友 不過杯緊佢地d 子女

唔係到今時今日仲唔杯下wa

五年前 delete 曬啦

不論親人，朋友，同埋佢地家人，一律杯葛

要成社會風氣

冇個好人

冇朋友冇社交

幫係你哋唔到sry

杯左好耐，等而家！？唔係掛。

自2014之後一直都叫佢做狗
而家叫狗覺得侮辱哂啲狗
而家叫垃圾

有冇文宣做下d poster 可以比大家係fb ig share出去
，轉達即時與仲係警察既朋友/咩關係都好，斷絕關係

無朋友做警犬

薪高糧準，同溫層效應

恥與為伍

杯撚硬

利：有一件白衫狗

制度制裁唔到佢地，就由朋輩間制裁佢地

晨早杯晒
反而係咁明示啲未杯嘅快啲杯鳩差佬

由612開始都杯緊啦！

親戚點

Block埋話去考警察個post d人

今咩日

一直都做緊

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

我從來唔同警察做朋友

14年已經杯撚哂， 有個俾人踢出中學whatSapp group 添

冇再講野好耐
我無野講

都唔係今日先開始要做既野

唔識狗

已經unfriend哂d狗

連個學堂副學都其身不正 咪教到班狗咁黑人憎 黑警死全家

唔好再對警隊任何一個人有希望